Pisallo walla kohtomaiasse ollid kokko tulnud:
Tallitaja: Jakob Rehhi [allkiri]
Abbimees: Mart Weisenwelt
Eest seisus Mart Män
Jaan Kruspann
Wollinikkud: Kustas Sewerman XXX
Jaan Kaddarpik XXX
Jaan Tõnning XXX
Kustas Wahhartal XXX
Jaan Walk XXX
Nõuks sai wõetud:
Maggasi aida rukkid sel aastal 1877 perremeeste kätte ümberwahhetada, sest muidu lähheb ta seistes hopis sandiks.
Wahhetamine, ehk wälja andus saab Martsi kuus ette woetud, ni modi et igga päwa peale saab 1 püt rukkit antud, lomadele söta, ja et iggaüks jälle süggisel sedda wõrra uut wilja kotto, Maggasi wilja asemele, parrandusseks toob.
Tallitaja: Jakob Rehhi [allkiri]
Abbimees: Mart Weisenwelt
Eest seisus: Mart Män
Jaan Kruspann XXX
Wollinikkud: Kustas Sewerman XXX
Jaan Kaddarpik XXX
Jaan Tõnning XXX
Kustas Wahhartal XXX
Jaan Walk XXX
